［尋人］當年和你鳩鳩嘅戰友

去晒邊？